鄭松泰：當選後第一件事要打倒肥佬黎；黎智英還柙至明年4月再訊 被控欺詐罪 申保釋遭拒

...
立法會地區直選在點算超過九成票後，「熱血公民」成員鄭松泰料可獲一席。然而「熱普城」整體選舉失利，參選港島的鄭錦滿名單、九龍東的黃洋達名單、九龍西的黃毓民名單，與及新界東的陳云根名單，皆料落敗。鄭松泰指，熱血公民的落敗是因為太多香港人沉默、虛偽、不走正直道路。又，由於熱血公民近日一直指控《蘋果日報》對他們作打擊，鄭松泰說，熱血公民要站起來，第一件事是打倒《蘋果日報》和肥佬黎（黎智英）。
他又提到，「教主（黃毓民），大亨（黃洋達）已經承擔了許多。國師（陳雲）亦同樣。」他又指，「我們（的路）難行，是因為太多太多的香港人願意選擇沉默、虛偽的一面，沒有理會甚麼是正直的路。」「然而易行的（路）我們不會行，就是因為（要走）難能（的路），我們才是熱血公民。」他呼籲熱血公民「在哪裡跌低，就在哪裡站起。」而當務之急，就是「打倒《蘋果日部》、打倒肥佬黎」。其後，眾人齊聲跟著喊「打倒肥佬黎」。
...

...
警方今年8月派逾200警力硬闖壹傳媒大樓搜證，並以涉嫌違反《港區國安法》及串謀欺詐等罪名，高調拘捕壹傳媒創辦人黎智英、他的兩名兒子及四名壹傳媒高層。警方昨落案控告黎智英及集團兩名高層周達權及黃偉強，指三人涉欺詐科技園公司，案件今早於西九龍裁判法院提堂，由國安法指定法官、總裁判官蘇惠德處理。案件暫時毋須答辯，控方申請押後至明年4月16日再訊，並反對三人保釋。黎智英保釋被拒，其餘兩人則獲准保釋。
...

cctai成功了，而且成個垃圾會一個泛民都冇

熱狗做到了

熱狗實踐選舉承諾，好打過林鄭，支持鄭松泰做特首

熱狗做到了 x 2